# Estelí-Live
Estelí-Live, una aplicación móvil con contenido en la nube, su objetivo principal es servir de puente entre los negocios y empresas que promocionan sus productos o servicios, y los usuarios que usan la aplicación para encontrar lugares, ofertas y promociones para su beneficio.
El servicio ofrece a las empresas o negocios un plan Premium el cual les brinda muchas características beneficiosas para llegar al máximo de clientes, aumentar la cantidad de seguidores, vistas a los productos o servicios y hacer reconocidas sus marcas.
Estelí-Live abarca prácticamente cualquier tipo de negocio ubicándolos en categorías específicas  permitiendo que para el cliente sea fácil encontrar lo que busca y también brindando la oportunidad de descubrir nuevos lugares, productos o servicios.

keywords: Esteli, Live, App, Application, Ruby, Rails, Linux, OpenSource, Nicaragua
